‎[LIHKG]強勢股鳩叫區(60) 準備反彈三幻二

糕糕糕

吉祥物靠您啦 搵翻3幻3個陣氣勢

乜心情都無哂

正評你
等3幻2

半晝都頂唔到垃圾市

2382一穿150應該可以落到140
因為好多牛仔，d牛商要散翻d對沖

出絕招

2874

輕鬆1%

睇個市睇到冇晒心機

2186點解可以禁垃圾

BB開post 牛氣沖天

上證又準備穿底啦

想知道班愛国人士出黎未

輸到無晒理性啦

爺西又1%

Drop to zero

再比d力就到2015年低位

國家隊去左邊

日日寫文攻擊侵侵都唔得閒啦

地方財政全部都赤字邊到有錢呀

交哂保護費比美國

利害了我的國

2186竟然綠燈

海航又唔掂中興又唔掂地方又話爆煲
貿易又比美國撚 一戴一露又收皮
有咁風流有咁耐節墮

有Bb 加持，上啊

唔解釋

有d起色

可唔可以以後都係你開po

唉。。。

Gogogo 吉祥物

唔好喇唸哥…轉安踏喇,今日佢升得最多

2001 帽事啦

護眼

我的雅

我開POST其實係用緊幾十億去救市

又轉

坐定定啦你
可唔可以報下倉呀唸哥

都係坐定定唔郁算

我一股不賣呀
都係個幾隻

幾時放生2186

中興反彈

教育股彈返有突

2001

唔好望

中場休息

我望佢跌到停牌

點解會想撈呢D底 ?

中興不停升 不停加

準備下半場

大師2001可否加注?

無意見

1530 止左之後又彈咁多

呢到咁happy
牛一喇嘛

一興奮....好快出事

隊唔隊得穿297呢

跟住聽日再跌500點
變返做熊一
無限loop

大家係咪唔記得尋日跌8百幾點黎

好癲 琴日跌左咁多
今日升返哂咁濟

靜喇

琴日有啲股摸左底
純鳩叫

琴日入左低調 好開心

低調

藥股全線好醒神

升300點

大家又咁樣了

牛三前大調整啊 追啊

又牛三啦

cls

冇睇一陣 300變400

好撚癲 連我都呆左

個野壞左呀

貿易戰打完?

冷靜啲先

咩事情 上證，國指未回到似樣 搞咩

食完個飯冇睇爆升左

上證轉燈 亞洲外圍綠燈

好彩今朝入咗d

呃貨

500都來緊

無事啦無事啦.....今日，聽日唔知

牛四啦

夠膽你升返琴日個800點

仲諗住食完Lunch 入啲教育股

諗著跌多1，2日先買d貨 是否on9

貿易戰已完 3萬6 gogogo

好多個股都升返哂琴日既跌幅啦

驚又撚狗 依家都唔知點

係都6萬3 糕糕糕

島形底

2001 轉埋燈有嬴

撚狗市

無睇一陣就升到咁

吉祥物bb

以為而家升緊1000點

邊個開po真係有關係

依樣真

逃生門

教育 藥好勁

教育股癲左

其實我啲股都升唔返尋日
又等聽日跌返

低調都3% 唔識玩

一樣

比d掌聲22巴

出面不堆淡淡post就知要夾了

減倉就係反彈先做
大陰燭清好蝕底

晴巴會宜家減啲？

我覺得今日DH收到可keep
無力點都減d

係咪咁勁呀

3點又跌一跌

bb好波

比兩條線壓得好勁

如果係舊登可能好多酒飲

教育 藥 棺材 都可以留
內銀好弱

但係50天做支持

物管呢

物管大部份都10天線上wo

x3

又回返

果然唔可以興奮

有297樓上都收貨

彈得一半
收市睇成交再算

要玩幾耐

如果食晒支陰觸就不得了

聽日先

綠仔應該係例外

偏偏揀左綠仔..

我都係

棺材股支持者

呢幾日放晒d短炒股，又比我撈到d一直好想入又miss晒既chance既股

跌返喇
Mola mola

不如唸哥試下入全倉熊

lol

唸巴幾時放過大家
搵禁多都禁貪心架你

大師都屌

仲未敢加貨住 睇定d

咩位入1177同1448
等睇變鑽石頂

唸哥全倉入哂熊算啦

好嬲, 次次入貨果下都標高幾格. 一跟返價入就跌返

其實1171都好想買. 但冇錢啦

何必咁博命

本來想入
不過都係算

唸哥我琴日先買比條生路行下ok?

唸巴請入隻32000熊

大家集資比我買

我都MON左好耐架啦

咁撚多隻股做咩要搞我個隻

您係mon左好耐點會依家黎買
上有10天20天壓住
下面50天做支持都12蚊

您買黎做咩？

一係就近12個陣買，一係升穿埋10天20天先買啦

唸哥入完隻2186
8.8變左鑽石頂

屌你老味，俾我返家鄉得唔得呀

用你自己錢買先有效果

琴日又轉左40% mpf落恆指

幫幫手

長線持有ok既
一升就穿晒兩條線

我mpf 一直都係70%股票 20%債卷 10% cash收息

減左倉，個人都輕鬆啲

滿倉

ZTE 唔掂 你就咪死頂喇

有錢

引牛

抵死

今日收市埋單

今個月所有PROFIT 清零
冇輸冇嬴

唔爭氣笑左

屌 又黎

當發左場夢咪幾好

屌
點整架

好過玩牛熊 CALL PUT 日日輸
渣返D正股宜家起馬穩定返先
渣遠D有佢舞執小小算

6808入左少少
大家點睇

763 聽日彈多20%

爆多一棍破頂呀 唔該

摩根士丹利發表報告指，環球經濟面臨壓力，預計亞洲新興市場受壓，尤其恒指下跌風險增，故將恒指2019年6月之目標由原來30350點，下調一成至27200點，同時亦將國企指數目標由12150點，下調至10700點，意味較高位回落逾兩成，進入技術熊市區域。

大摩解釋，恒指短期有調整壓力，因大市過往對環球經濟及貨幣政策轉向高度敏感，同時美國短期利率向上將直接及簡接打擊地產股。此外，恒指有六成收入為人民幣，人民幣貶值將不利恒指，加上預期北水流入減慢將持續，同時恒指自2015年中以來首次跌穿200天平均線，故睇淡恒指後市。

不過，大摩仍估計恒生指數2018至2019年每股盈利增長可達4.3%及3.9%，而大摩予恒指27200點的目標，相當於折合預測10.9倍市盈率。

大摩亦指，能源、本地電訊及公用股為最具防守性行業，周期股(非能源)、汽車及地產股會較受市況偏弱影響。

大魔又9up

朗迷準備上水

牛三

屌 好多人燈

買左摩狗下盤

今場唔會燈到掛

呢場睇波不賭波啦

我信朗帝

但信唔過葡萄牙其他人

半場和

啊朗一個carry晒啦
保守今場3：0

朗仔上場發揮好同DDG派膠姐... 依獲應該比人mark死望佢班隊友做到野

nacho 同 de gea 各派一膠

開波

朗帝

我𣁽朗

我的朗

仲有冇人反朗

不過葡萄牙其他球員真係

特別係堆後衛

真係唔係好掂

兩下十二碼都走得甩

啲傳波差到

貝拿度施華躝啦

臨尾果下黃金機會摩仔都miss埋

天祐我朗

龍門

真係天祐啊朗 差d出事

第三下十二碼都走甩

有驚無險

cls 唔輸都偷笑仲win埋

Respect

真係-6嬴
冇攻勢
下下傳失

班後防

希望朗帝伶到神射手

提子歐國式-6足球重現

唔貪心
球王朗伶神射手
冠軍由是但一隊歐洲波伶都ok

nasdaq

外圍幾靚仔都冇用
我地有既係黨

納dee破頂，港股繼續股災

想轉場 如果中美造好港女有加乘 是但一面死就瀨野

又開市

唸巴斬倉啦

個倉AO 全綠 除左綠仔

Ching份工0 workload? 見每版有1/3都係你留言

垃圾廢青嚟

都有project做緊 長命功夫長命做

扮工專家

邊做邊炒

唸哥高薪厚職

3百萬本WO,你地有無呀

冇

300K

舜仔咩事？

2382，冇撈返手dt

加拿大媒體《環球郵報》当地時間6月20日報道，近日，美國參議院情報委員會資深官員已對加拿大特魯多政府发出警告，聲稱：華為公司存在嚴重的網絡安全風險，對加拿大和其他西方盟國具有潛在威脅，加拿大和其他西方盟國應該禁用華為手機和設備。

機會黎啦

我記錯

我果次打得唔清楚

無限回血功能

要冷靜d家下得散戶入市

等企穩左先入返

都係
輸左好多本之後宜家慢慢出糧又入d出糧又入d咁

跟大行

升市 輸錢

我不嬲信大魔

大魔通常入得之後都會爆20-30%
不過要捉到手影

倒錢落海

唉

然後唱好目標價走

2382做咩跌咁多???

又話要封殺喎

2382 有無機會變番雙位數？

收科技產品關稅呱

如果dt就唔等企穩啦

2382 130時錯過左 回返落個個位OK

追熊

隊穿佢

1347 好強

1448, 1177同1171 又揀錯冇買果隻升最多

dt搵第隻好過啦

股王舜好有性格 搵位做中長線部署先隱陣

幾時到手持綠城就可以有西屌既日子

算啦
你點都會買錯
因為你買完就燈死哂

物管6098 好chok

1347癡左線

藥股

穿左. 睇下企唔企得穩

唸巴2186機會黎啦

希望唸哥你可以破燈

6098

有無人提過隻 1600？

冇好似係

睇來大家都執唔少

今日上返配股價就滿足

回返

仲未執返前日輸嗰啲

Chok走左

個市唔好太大波福 強勢股都已經有運行

1347 $28 都黎

隻 中國重汽

都係個句
教育,藥,物管,棺材
今日水泥都OK,
暫時未上返3萬都唔好掂指數股住

1778劍指10蚊

發生咩事
一早走左

石4

舜宇又撚狗

1030 傻的嗎

我睇左3日都唔敢入

賭股都好似有D起息

指數股qq ok

由年頭都依家其實個價都無咩上落

呢隻逢高必沽

隔日抽升真仆街
好彩大家都無走

被撚過太多次 呀婆都識唔走啦今次

想買2834, 但望住佢升左好耐, 都唔識回吓嘅...

都麻木咗無反應

前日果八舊好有水份 大部分都係內銀果d食哂
呢兩日升返四舊 好多強勢股都升突哂前日跌既位

呢樣真，果日跌成千點都無恐慌

咁又未.. 不過已經傷小左好多

上年尾到依家比人撚幾次 坐定定好過 跌又唔係多 就算多大跌先沽冇意思

E3日不停升

SAME

心傷但堅決一股不賣
比著之前一早斬Q晒冇眼睇

走貨啦

我張LIST20隻得5隻食返

唸巴
求你放過一眾巴打

1030 $8見

個8舊我仲傷緊喎

隻1806咩事係咁升
之前抽中左1手 唔知返唔返到7.5

一講即回 屌咩

依家收市都滿足

可能因為我個倉以藥股為主

你又睇中？

睇都唔好睇

都係望下食花生

唸哥真係終極冗員來 好想向你學習

人工咁高 但有咁多時間mon股票 上連登
又同金融雞吹水

2007 6968

16元個時走左

朝朝個倉2382一定紅

唸哥睇中都唔入, 係要等最高位先入

大摩吹摩笛都仲唔走可以怪邊個

唸哥入左貨記得要講聲

要落去掂吓條 150天線？

等下先啦 而家仲係大行拋貨 散戶接貨

唸哥睇中邊d但又未入手

唉 冇眼睇
想放棄了
鬥唔贏唸哥

依兩日反彈，係咪應該食左or 走左先？

我見大家咁輕奮，好似唔記得左上星期五好似滅國咁慘

回返晒

2001都比你燈到

唉屌 又轉燈

喂屌，搞咩又倒跌

2382 drop more ok

巴打

又插

一興奮又出事

平保幾時先再$80
我隻牛死又死唔去，家鄉又返唔到

冇興奮過呀屌
我返唔撚到家鄉呀屌你

$21走左⋯自己心理質素差

你估我想佢跌

行一行開無左200點

所以真係唔好亂玩牛熊 正股坐定定算

agger 牛熊睇錯市真係好撚慘，係玩都等單邊市先玩

係咪又要向291進發

小米下周一招股 4444元入場

痴線

痴線 係咪準備跌1000點

冇人興奮過

屌係咪個個沽貨抽小米

哇岩岩睇明明13都就黎到家下去翻起步點

個價咁好意頭

1530 cls

又股災. 點解棺材仲未升

因為你入左

唸哥幾錢入

700

逃生門無走

支那再炒短啲，玩半日

支那

每次一興奮就走就岩

港女自己插水

倒跌200點係咩玩法😅

你睇下293堆肥牛先啦

跳水開始
都無反彈就又跌過

完了吧

又輸幾千

琴日一個鐘內就淡友四百點 今日就掉返轉

又可以專心做野

又有得返工對沖

靜晒

國家隊呢

收左隊啦,熊軍可以盡情沽爆佢了

仲想唔想睇鄭子誠gif

國條毛咩 班友走最快

又黎 其實係唔係有tools 整

好正

垃圾市

投降喇 唔玩喇

唉屌,高位又無走貨,+20K變+7K
本來已經全身而退而家又要追數
成日一上高位心就雄,覺得跌鳩完gogogo
浪費時間同金錢不知幾多次

有+7K 已經好好啦

睇316？

唉,呢D表面,事實係仲輸緊,仲要追數
5,6個交易日就撚哂我成個5,6月既努力

新手玩左兩日，覺得仲差過過大海

今朝先入左貨 屌

x2
完美高買

呢兩日係特別痴線

識選時間

2382睇死班大行都係出口術收貨

31600?29300都就黎

cls 個市仲有得跌

亞洲外圍全線綠燈

美期都綠燈 港女自插200

ga妹彈緊0.6%
台灣iphone鏡頭股彈緊2%

仲話有反彈
邊撚到反邊撚到彈？睇過

完左啦 朝早個百幾點
要落翻291先再有得彈

連前日收市價都頂唔住咩料

琴日台仔架妹都升1%up 今日繼續升

港女就

set定左138接2手股王DT

高買低賣多多都唔夠輸啦

爺西北水既威力

讓領導先行呀ma

你班蟻民死關佢撚事咩

2382係北水接晒

落到2萬啦一係
屌攪炒囉黎丫

望多兩三日先決定入唔入返股王

我好想瘋狂入2382啊

但理性話比我聽仲會跌

1030理得你跌200點都照升

1347好強勢 仲可唔可以入

賴硬，奉勸你當睇唔到

好 個山頂太凍都無膽去馬

1030同呢隻我當自己暈左睇唔到算

痴線一見升就追 一跌就放

唔係大户點賺錢？

一升牛 一跌熊

所以股市雖然鳩，但好好玩

原來293有1700份牛

低調都轉埋燈

QQ 385 - 395都好多

今日支陰就真係食晒琴日支陽啦

痴綫 又300

港女廢完未

唉 有乜野好買

和返哂之前日跌多左唔好意思 琴日升返 今日再跌返先喇 好公平

高位買左388，唔知溝唔溝淡好

亞洲外圍係咁升
我地兩爺孫繼續反主流

唔溝啦 擺10年番家鄉

隻中國淫獸

293牛

妖股之王

快d落多幾格殺埋就上啦

嬴緊都夾硬質到你輸

得罪講句 你點買都輸

爽手殺哂算啦 咪再磨

有冇人入左我琴日講隻6808

個市就穿250天

上證無底

唉 就400仲要月尾

又開始係咁跌停板

今日高開低收

投降啦
可唔可以比返啲錢我

跌埋聽日夠未

唉冇眼睇 痴線

我的彩

今朝強勢股都升得好地地
個市真係廢到

唉 唔望了

成交縮緊？

有冇師兄知道IFC宜家要排幾耐

物管

星期2條隊仲未清
同埋你係股票個條定世界盃個條

排隊前記得放哂啲股票先

今照高追左1778，好想死

係咪揸緊騰仔平仔

高j咗2382

不如換張真紙鎖夾萬死前比孫

壽頭已經一年低位

又放過293牛

今日唔殺聽朝殺

幾時先返到家鄉

排股票個條隊唔該

日本高收，台灣微升

人生個條呢 人生輸家

同316熊一樣道理

向黨致敬

底已破，聽日又插返三五百點

厲害了，我的國

唸哥

穿埋9蚊
仲有隻1177倒跌埋

放左既1234 2678就綠燈
不如一槍打死我

唸哥 放過我地得唔得

唸哥當幫下大家入32000熊

求你放過1448

今日係正股最黑暗的一天

支持唸哥all in熊

唸哥入返幾舊水熊喇

唸哥快啊

真 朝早牛三 晏就熊一

大家夾d本金比我買熊

263 牛

巴打放過棺材股ok?
第一次見棺材都跌咁多

唔洗夾啦
你放哂手上既貨咪有錢

明明股災棺材都唔跌. 咩事呀大佬

好啦打左293牛. 最後5分鐘升返啦

因為你入左囉 咩事

諗哥返工做對沖夠入重熊

仲等我地夾錢? 昨日你聽我講入左熊現在巳嬴幾百點

恆指收day low

牛3or熊1睇聽日

快啲放左佢啦大佬

今日個市咩事

啊 爺40點 港女400點
yeah!

救市英雄

殺牛

落291黎個報復性反彈

大家爽唔爽

又穿底，太令人失望喇

聽日29000 好唔好？

尋日咪話到明今日要再質低你幾個價位囉

兩萬七

28x上年尾700個位係366

仆街大戶. 見我入市就質 次次都係咁

我今日賣左好多貨
幫大家燈返個市上去
聽日會爆升500點

仲有幾多牛呀

再係咁落去 真係要考慮下好唔好買D貢品熊係到邪一邪佢

求下你快啲買
一手夠

快喇當對沖呀屌

買波做對沖

股災

今晚冇咩好睇

大家今日又蝕幾多

前日蝕幾多今日咪蝕幾多

美屍對家
撐克羅地亞
不過凌晨波 睇唔到live

法國對秘魯應該幾好睇

小敲法國1:0 2:0

法國普巴有運喇

大家點睇819 睇圖幾靚仔 一路扶住線上

我今日走左避一避險

呢隻講緊7蚊開始炒起,我貨底都係7.X
爆到七彩,12蚊膽博膽咁加注only
現價就14,玩唔玩睇你
我今日走唔係隻股弱左,純粹係個人想食
升到15,16唔奇,亦有可能隨大市急瀉

我睇秘魯0:1 / 1:1

點解咁睇

作為舜派仲蝕得多過前日

想問下ifc排到去邊

夜期美期仲插緊

Mola mola

因為您滿倉囉

歐洲波勁到

十二碼

未翻到屋企

無哂事囉,夜期食左偉哥,跌少好多

和波都唔錯 神龍舒米高

.....?

我收返,sor鳩ry

無事？邊撚到無事？睇過睇過

道指5-6月仲係+1%

港女就係-5%
聽日應該變-6%

聽日見證穿29000

波幅市係咁㗎咩，熊市咋掛

夜期

唉.... 聽日死硬穿29300 3底....
痴左線.....

美股升 = 香港跌
美股跌 = 香港跌
A股跌 = 香港跌
A股升 = 冇發生過 = 香港跌

狼來了 之前幾次都跌唔落 呢下大大棍

早啲瞓，聽日返工對沖

大家唔洗咁緊張 28100有支持位

29000 牛證重貨區 啲人咁有信心

我睇聽日穿左29129 保守估計應該free fall到28500收市
可以睇定d收息股入埸

聴日起身put撚爆港女做對沖先

我早幾日12.18入1177同 6.16入354

仲以為自己成功撈靚貨

聽日同大家一齊破地獄

大家加油

順利對沖

落到兩萬八再撈靚貨

師兄識波

咁早

心態很重要

本身想叫春 見到師兄呢句平復返

收到風連登仔今日恐慌

過左琴晚場波 表示認同

美欺

290 reached

好失望 阿根廷輸波

大家會等恆指再穿咩位先清倉

發覺唸巴真係好得閒

大家準備抽幾多手小米

屋企有人做馬會賣飛，話有個師奶係世界盃開幕前買咗 50萬 阿根廷 冠軍

陰公 買亞軍延

點解唔捐比我

比我回本好過啦

垃圾股抽黎把撚

帽事啦

趕住返鄉下度假

竟然80點咁少

個個睇跌
我諗穿完250線會反彈 下星期再跌

牙爺

原來又有咁分

會CASH抽幾手. 等首日走

睇等11點同1500喇 班鬼佬都未訓醒

除非Trump再玩野，否則港股在29000應可一守！

實玩架喎

晴巴

大師唔好對呀爺有期望啦
唔好陀衰家都好好

上證執咗佢把啦
醫返曬藥費

即係繼續陰跌？

唸巴抽

呢D通常都冇死
除左平安好醫生

兩日前1448 1177 1171 揀左前兩者
今日1448 1177 輸緊
1171 如果有買嬴緊 我的天

穿

放過1448啦

完了

唉屌你 唔好再買啦你

殺埋29000好啦

真係殺極都仲有咁多牛

molamola

又跌乜撚

比返d錢我 唔玩啦

穿2月低位真係不得了

因為個個博彈
彈一次先會有人食糊

應該無啦

已經即彈

支那彈啦WO

希望今朝呢下係最後殺埋D牛先上

要入去開會 希望出到來冇事

正股既話冇野既. 去啦巴打

唸巴仲有冇1778

保持心態

我屌 我入左....

保持悲觀心態

你均價幾多

2238係咪玩完
有注$13

彈完

死火

29000 要頂住

今個星期真係輸到仆街
不過如果仲睇好後市既,
今日大成交可以入"小小"貨

上星期三開始跌
基本上正股都冇乜邊隻走得甩

做咩跌咁多都唔止蝕

D股個價好抵屌 但唔敢

如果比我會宜家入市
但已經滿晒倉

輸到要賣潤
邊到好價錢啲

2828 隻ETF已經返左去上年 年尾個價位

深圳有間唔錯，前幾日世盃先賣完

入入入 專心番工啦

明明間野咁垃圾

諗住$10先放？

長渣必勝

9.9 我就放

好想買939啊！

唔好

Me2

1548 升好多喎

但我由7.6想到7.3

買錯野 點解3揀2都可以揀唔中

你買咩都錯架啦
你幾時買岩過？

傻鳩

物管今日好似冇事

大家唔好興奮
琴日已經出過事

我都係早排好似見你地邊個提一提 我睇睇7.6好撚正但都冇入

2777做乜鳩跌咁多日

牙彩

有無邊隻係特價緊 可以一買

All

1548

強勢回歸

依家個市應該輕倉等 3成倉位左右
穿底同近底一線之差
清左倉唔入熊既話又係要追番貨
短炒一注牛都可試一次 比人打左就算

唸巴why not買哂港股三千隻股票

那有錢爺爺

買2800，2828 股災喇屌

如果有機會返到本
真係以後買晒 66 823算

仲有冇2669嘅巴打未走

番到本你先唔會玩66 823
我肯撚定

唔好搞823得唔得，供左2年

唔會返到本
我肯撚定

阿爺準備轉燈 牛三正式開始

屌鳩平保

連仔輸埋個SERVER

我都成功戒到牛熊啦 冇野唔得
不過返到本先算, 我唸都要幾年先有機會返到

綠仔

逃生門？

7300即刻過億成交

摩根掃緊物管

隻6098 日日咁大成交

我都有供 唸巴手下留情

係牛三

成交唔多喎哥哥

又開始興奮

6098 好勁。。。。。

彈出彈入

呢隻唔睇實好難玩

谷底走左

無入
希望佢帶動板塊

HSI 唔好咁CHOK 我個倉已經可以慢慢回復
唔好再發顛啦

壽仔

想入貨，但係又要留錢抽XiaoMi

好少入市但呢轉都忍唔住7.5 入左939

穿晒線又彈都唔彈下
轉頭都走埋佢算

個天都為個市喊出黎

大埔巨乳

有無辦法救救市

求唸哥重熊

要bb再放多幾十億先升到

召喚吉祥物

一係隊死侵 一係隊死xi 靠你喇

跌到連登都死埋

千祈唔好起呢個時候追

減貨

琴日入左彩仔穩步上升

emergency exit

冇事啦冇事啦
大家堅守信念
繼續牛三

Where

今日算唔算係綠仔第一次跑羸

物管差中海未上返咋

6098都再破琴日新高

有1234巴打要小心啦
利申: 琴日止賺左

呀綠咩事

厲害了我的莎

cls 6蚊黎啦

綠仔萬歲

但我得返一手

唸哥又流晒口水喇

綠仔加油

屌鳩你 唔好買please

咪撚買啊 我隻1448已經比你搞過

屌你咪呀！我真係重倉

綠仔呢幾日俾啲心機
食住個勢破埋前頂

錢少真係慘 178 $5.25個幾注 5.35賣曬轉物管

Set 定止賺

講真依幾日走勢幾靚

分注開始入下d 內銀 地產股啦

唔好搞我隻船。。已經比你搞沉左好幾隻

相比之下2669真係搞唔掂
希望呢兩日50天線個位企得穩再慢慢上番

2669係咪三頂？

今日其實唔算跌好多,290-291到有支持,我估今日係291完既機會都大
問題係好友下星期仲守唔守到依個位
只要守到就

不過相反都係

引唔到走，入左3手939

綠仔果然留前鬥後

點解叫左咁多次都係有人入內銀

摩根仲掃緊綠仔同彩仔

4.8厘 既內銀wo
放長線ok啦

隻6098真係癲左

收息唔講啦咁

短線買銀行股好on9

睇路 唔好咁貪心 唱好好走

個倉乜都有d先健康既
好似係

開市入左彩 8.7走左 日日食幾舊都和味

我個倉想有D綠色既,大師有無推介
利申:紅色既有好多

點解咁講?
而家睇圖嘅話呢兩隻都幾靚仔唔係咩

提下姐 佢地掃當然好喇

冇啦 前排睇果時暴力升到上5蚊唔敢入
宜家就到六蚊

冇錢啦我都想買

原來咁多人有178

唸巴係時候借糧啦

就黎月尾

小米係唔係路？利申 第一次買股

唉, D錢應該加物管好過加藥

你癲啲 死都唔放過大家

你襯輸少少走啦

唸哥定律

諗哥入6098
試下佢個頂

隨時賺20%

隻6098好撚勁 日日都10%

幫手帶起物管就OK啦
雖然有唸過買

1234 好在止賺左
2678 就係冇止賺輸住走

我的彩
我的雅

諗哥一諗入其他股，物管股全線做好

彩仔 綠仔 中海 摩根仲掃緊貨

彩

綠燈回得超快
紅燈跌小小
擺明呃貨

福仔都郁啦

我，我見其他物管都有啲未炒完，同埋佢一路跌都有資金入，我諗應該仲有機既，所以我冇郁佢

6098 👍

今日呢一棍拉番10天線向上

2669好似都似似地做cup

股王700帶領大市

即回

恒指Atm 700

似係，所以暫時唔郁住
我最錯既決定係之前入左857，假破頂傷到hihi
仲有on9高位入左631

彩仔 摩根d買盤多到

要大升了

3393 北水做咩鳩開始買翻

明明呢幾個星期沽左4億幾股

3993

我的彩 加唔加注好

成日都升就加注，跌就走人

由6蚊跌到呢個位 升得小小 明顯未轉勢
呢到應該有唔少巴打中伏

這就是連登

比我就大大力屌落低調股到啦
利申:打手

呢轉跌市學識左SH

12.18入左

11先再考慮加注

記著琴晚場波 心態最緊要

12.26屌左

me too

揾人撳住諗哥先
一鳩叫就冧巿

我自己仲keep住486
彩點會咁易走

學識左技能一股不賣

唸哥依家個倉有d咩，比大家參巧下

攬炒

屌你

ifc天台有冇鎖到

IFC 天台由於人太多
暫時封閉

想針都咁難

btw個市似見底

跌果陣唔加？

五窮六絕又應驗

7番生
仲有個星期咋大家

今日有機會做雙底
如果要跌2908x個陣就應該大大力沽落去
似有支持
但都似係磨既格局

係
見底但唔代表一定升

同意要跌穿29000 今日應該穿左
希望真係7返生

冇事啦 升返哂

今晚撐

Navas好慘

守咁耐
一到補時就捱唔住

手足

油

呢下反擊又真係幾靚

跑得好快

差d又輸多粒

完了吧

個七號仔勁到

機會

仲有機

唯有下場再加油
爭取出線

未必食得住

升成 6%

侵侵出口術都禁唔住

點解99台今晚播韓狗都唔播比利時

手足前幾日好似見你話入返油b

想，但無入......

可惜

吉利唔係最高位入都唔太傷，其他車股

有手2238 除淨左$13.x

汽車出口關稅+入口車免稅

配股跌左浸，關稅再跌一浸，應該係

以下開放恥笑南泡

今屆好多絕殺波

想死
吉利都無咁傷

上年，車+內房，今年，藥+教育

上年$18入 之後無止賺輸到呢家
今年希望物管幫我回返本

仆街又降準

係咪大升？

短期救市措施

食格仔都好可惜我只識玩同玩過2018 2382 175 1548 同平安

次次降準之後果一兩日都會係逃生門
之後....

有冇巴打有6098

人行又調低存款準備金率0.5個百分點

之後

有貨

一手 如果有逃生門係咪有得短炒下

我碎股 想再揸下

覺得可以睇一排 穿10蚊走人

大英祖國

上場打比利時守得幾好
今場發生咩事

Gun 左

有無人會抽小米

股王舜

cls咁大個裂口

競價姐

股王

有成交

臨尾2分鐘咪又係壓返落去

成交均價起145.68
不過股王舜真係好勁

痴撚線 之前有巴打話上到200$ 大家當佢9up 家陣

又落左啲

好彩143果陣入左call

降準冇效

勁假已經反彈完

外電指，美國財政部正起草規定，限制中資持股至少25%的企業，收購涉及對行業影響重大技術的相關企業。

華爾街日報消息人士指，美國總統特朗普計劃禁止很多中國企業投資美國科技公司，並阻止對中國額外技術出口，若實施限制，將會針對新交易。

華爾街日報指，美國財政部正起草規定，限持中資持股至少25%的企業，收購涉及對行業影響重大技術的相關企業，新規定生效前，美國的業界有機會發表意見。

報道指，投資禁令不會差別對待中國國有企業及私營企業。

會唔會拉高出貨

今次唔好太貪心

唔係暴力反彈咩？點解紅？

舜仔我次次都接近高位放

今轉我仲未上車

物管GO!GO!GO!

我破頂先算 or再平d

彩仔重上$9

我小注long call,企穩135/上返165先加注

係咪又準備fall?

1347好強勢

玩燈制

又係得物管救倉

3993 大摩 北水 齊掃

各位早晨

1193 6098

個倉入滿熊未

中國晶片強大了

冇熊, 睇反彈到297

1448走寶了
跌市嗰日入左5仔長揸就冇錢入佢

股王棺

真係出貨

700做咩撚野

1448

物管又回啦

大陸閪放左水。個市彈都唔識彈

太多牛鬼蛇神

日清

個市真係睇黎都晒氣
專心翻工

1347 升到呢

返工對沖

岩岩加左人工 草翻d錢
等個市好d再玩

唸哥入場救火ok? 睇唔過眼佢日日逆市

希望小米唔會好似好醫生咁，第一日冇人炒啦

抽得中先算

22果時唔敢追 宜家都唔敢

唸哥肯走低調未

我都唔入錢住啦儲返D本先

低調 綠藥 睇足成個2018年
買親都跌

2382

走啦 止蝕啊 唸哥

又話降準反彈